其實飛完人然後講希望你搵到真愛同埋開心幸福，係想點？

我屌你老母臭閪